佔領禮賓府有冇得諗？

如題

個ACCOUNT好新鮮喎

佔你老母咩P牌仔

唔記得用

印象中14雨革前幾日試過包圍禮賓府 所以包圍我覺得可以 佔領就再傾傾 不過都冇話唔得

又想送幾多頭出去